Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 231 係香港人6月16一齊去行街

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

First

個坑越入越深

Starlord愈睇愈靚
警犬愈睇睇醜惡

岩岩又收到多一封確認email

一出新野就好快1001

SL 真喺越睇越靚

Starlord,衝呀

成功未彈你去成功頁面
唔成功未彈番你主頁囉
而家彈你番主頁唔係以為有機會成功訂到呀？
自己on9仲話番人個設計有問題
諗都諗到ht咁大間公司咁多玩家 訂到唔彈句成功頁會有幾多人屌 猴活再柒都唔會柒成咁啦

置頂可唔可以加埋網上登記

真

仲差女巫同falcon就可以收皮 黃6就睇下遲啲咩情況

同你一樣，仲有肥thor

大陸貨姐
應該唔係假既係邊度買

訂左SL
但係都係等下集先儲

總之自己miss/ 排唔到就係人地安排不周

影張相睇下 俾大家睇
我唔敢答實你 但之前有巴打教我話有大陸貼紙即係大陸賣既野黎

如果佢個唔成功就彈番出主頁 呢個設計咁好既話 你講到咁make sense 就唔會咁多人問啦

條柒頭 如果屌既係用網上訂既都算
但會唔會係咁on9屌個唔彈不成功頁面呀

今朝上過FB幾次都冇嘢訂

晏就再上FB果陣先知道Star Lord 截咗

Star Lord真係越睇越靚

屌你老母侯活陳 返完通宵日頭訓撚緊覺 係咪以後要食炒呀我屌你老母

咁你憑乜野會覺得彈你番主頁係成功呀

無知

係啦 Hot Toys 永遠是對的

留意到今次HT 6月16日只限00001-00350既會員去落訂

利伸：非會員同埋冇興趣訂，不過今次個安排真係好滿意

仲想拉人落水
全港咁撚多人實有班好似佢咁既on9仔啦

明明冇禁f5都3封email

相信以後信和後樓梯都唔會再有排到地下既奇觀。
建議申請歷史文化遺產。

我個人覺得因為唔係出熱門野先咁

好多網上登記唔成功係直頭hold 住係番登記頁 唔會load 番去主頁囉

收返1.0件袍加舊化

由佢啦 人地登記唔到 想搵啲野發洩下姐

咁我又想問下 你平時網上填form 填漏野 / 填錯
你submit 佢直接跳左去主頁 好合理？
九成九都係彈左紅字出黎叫你改 hold住唔俾你submit架啦

屌咁佢而家係唔係無整個成功頁面呀
成功既得一個無第二個我實係唔明點解你會覺得係成功

which one?

你有無訂SL定繼續留力

咁未即係唔成功囉要再打再填囉

經一事，蔡一智

常用對白

我之前後追home coming gg後面都係大陸label

2個email申請咗，中曬2張，原價一張放比呢度既巴打！

無乜所謂

希望女巫係排隊

想要

講真訂唔到都唔緊要 今次係starlord 唔係iron man

但呢到d生番 唔俾人講Hot Toys 既問題 仲惡撚過d黑警

人心愈睇愈靚

好似未覆qr code個email喎
雖然submit到都應該有

Ht屎d比例真係好怪

玩得今次就多數以後都咁嫁啦
係睇下會唔會加quota 頭一兩次應該都係試緊成套野行成點 飽和度幾多 有幾多人棄位
過埋27號睇下點先再屌啦

確認信都未出就想放

明明個設計就係有問題 我仲以為會俾人屌 點知...
利申：已訂..

Starlord改左褲同靴

Star lord好彩今次訂到
但難保下次唔會miss

算啦 佢地個神邏輯 先係arm ga 佢地好似未上網訂過其他野咁 攪完一輪唔成功 彈番出主頁係正常

可能27號後會開排隊呢 反正到時已經少左幾千人 排極有限

但上次隻gg俠都冇再出返比人排隊喎

今次登記遇到問題 下次就唔訂 又一神邏輯

唔同名？

係啊

gg係講明限量嘛 今次呢隻係好似85咁公開訂
Ht應該係唔想搞到排後樓梯比人屌姐 唔會一錢唔賺嘅

但佢又話你重複填會取消申請 你當下都唔sure 到係咪成功 點撚樣再填呀 一陣再填 原來duplicate 左 你又話on9 真係on99

個隻又唔同，講明限量1000

巴打收到確認可以購買Email？

屌 又miss 左訂唔到

無預警真係遲起身都死

有啊 25號

facebook成日唔彈 一彈就已經遲
動漫唔知點算

我都有留意到佢無話之後唔比排 所以真係無人知

唉 依幾日都無乜心機mon依個post 就miss 左

訂左幾十張 要既手足留TG

希望啦不過佢今日開訂個時間咁耐，應該已經有一大堆訂單了

集中曬十日

"其實新嘅出咗舊嘅反而仲值錢🤣， 好多人以為出咗新嘅 舊嘅就跌價"
fb啲炒家出曬面

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

唔屌得hot toys d 安排架 一陣 成班child 登仔又話 送埋去你屋企好唔好 果d on9野架啦

原價?

訂左13張！每張1000，買10張8折，有意留TG

我隻JohnWick呢屌

10日都係幾千張單 我唸重有3份1係冇人去訂 因為實有人怕填錯用其他名填多次 所以應該重有機會嘅

幾號單

@b00002

9月3

睇配件睇大貨

同埋而家HT都擺到幾明係想打壓炒家

FB開Post
香港身份證
實名
手機號碼

仲有邊個講陳生唔重視香港市場...........

俾信和屌姐唔好諗太多

下轉到你啦

香港d單返晒大陸

人地大陸都開左訂 睇落似無限訂
香港就限數量 限時間 返工時間真係想知點樣去比錢訂

佢咁開訂法，返工勤力果d都要食炒價單

13巴

應該比炒狗掃緊

starlord訂左一自用
唔知gamora會唔會有iw/eg 版
利申已訂gotg2

想追 但炒到咁貴不了 出貨食少過200炒先唸下

3日內

答返巴打先
大部份係
你自己去睇下仲有無

你成功左有出現成功頁面 你見到就梗係知啦 如果下次 Hot Toys 成功係直接彈番出主頁 你記得咪撚問係咪成功左 或者拿拿臨 duplicate 登記多幾次呀

我好似750收左張單

如果佢以後咁玩法 我唔洗訂等食炒

GG 紅藍愈睇愈冇霸氣
愈嚟愈期待紅黑

個頭大貨如果唔掂，可能原價都入到

11點幾先幫fd買左隻
（係apm)

Apple reserve失敗會去咗主頁

頭先開會開到成1點，唔係個fd同我講都差d唔知

網上預約啊滿意未

咩嘩？仲屌緊？

有冇巴打放MOVIE PROMO EDITION GG單

apm已經咩都無
有無巴打行過popcorn log on 去緊

唔該巴打

有 訂金加520

popcorn 12點幾仲有好多

冇人tg我呀柒頭

用錯ac?

腳底pizza

想要，tg: LEEHOIHOI
多謝你

用咩錯ac

想要，多謝你
Tg:LEEHOIHOI
睇遲兩個鐘即刻訂唔到

咩日子

無可否認佢設計係差, 我用hotmail 試幾次都唔得, 要轉用其他email
同埋第一次冇為意原來有成功網頁, 好彩上來睇睇

不過或者佢出得咁急要網上預約, 個網站佢都未做好testing

出左好幾次

啱啱打去好似無曬 去緊睇

上年都係咁?
今年應該得spiderman 同佢姐

無ps4 gg放嘅

但佢個頭連個版都唔掂，太呆濟空洞，仲要值髮癲婆頭嘅話

你最撚醒架啦 真係想知 你去訂其他野 填完資料彈番出主頁 你會覺得係成功定唔成功呀？好想聽巴打個答案
btw 又發現一個on9仔

下午兩點先返工表示

一模一樣

上年:
六寶
CA 46
灰DP
漫畫版WW

有冇人可以將哩張 gif 同 avengers 狗衝 gif 左右拼埋一齊

屌你老母狗活，今次個安排我好撚唔滿意

真難服侍

排又話撚狗，上網又話撚狗，咁想點呀

搶唔到就發老脾

唔洗理依D人

侯活:

利申上次Spiderman都訂唔到

真係要搶咩？

唔明d人
開post原價徵
又話自己窮買唔起

侯活送貨上門

屙屎唔出賴地硬

原價現金單無問題 信用卡單就免
根本係借你賺信用卡積分

1155已經要不停f5定

吃不到的葡萄是酸的 屌不到的系是臭的

Agger
好彩我gg starlord都訂到

係咪已經full晒？fb唔見有人放，平時好快手㗎班炒家

有人放緊首日VIP +700-800啦

後期單都有200$ 袋既

我只係收到多謝您的登記Email, 係咪無份
有無巴打有確認Email睇下？

真心想要GG仔 會唔會有唔食炒價嘅朋友肯放

Gg都要申請後第三日先有

我暫時收左3個email

每2個鐘一個

OK，GG買唔到
希望今次中

返左工,發生咩事
見到張圖only

點解會咁

收MARVEL GG定FFH GG好

一樣 mon post好on9

條友真係好有錢 日日見佢係禁收同排

Starlord 徵 Starlord

不過隻sl要擺pose夾腰係幾正，但咁夾法件褸爆梗

大把收單撚，其實都幾欣賞佢地搵到客路

Logon現貨cosbaby vs 網上突擊開訂
2樣都好似打boss咁

呢條傻鳩真係

taoboo 18出venom

點解咁快有人徵網上SL單,又咁快有人話有..
出晒信話訂到啦咩?
上次GG無跟到,今次入到成功訂果個頁面
但EMAIL無見到QR CODE
依家我都已經唔記得預約左幾點

有d係vip
有d短炒炒狗梗係唔理 講左有先啦

塊膠無咩特別

Hot hunter vip 頭1000號今日已經可以去訂

gg塊膠係個盒到

好多配件玩

最正係個泡泡槍

訂

其實我覺得係back job嚟

今日輕鬆完一日，大家星期日記住出去

星期日和平遊行

侯活用心良苦
知道大家有緊要事要做，唔洗我哋浪費時間排樓梯
大家網上輕輕鬆鬆㩒到等confirm就ok，而且又多時間日子可以揀

MIB有冇機會會出Figure？想佢出隻西裝友版雷神或者女武神

上網都有陪訂 btw上海黃色ironman比人掃曬

希望星爵27號之後
比人排隊訂
唔係hottoys實比人屌

利申：已登記

16號會員訂喎 18號先上網

公道講句因為對要返工啲巴打真係好唔公平
無可能人人mon得實

Mk7 wm4
睇下有無網上禁完比你walkin

係 好彩今日蛇左出去先知有得訂
如果唔係都係miss左

Mk7個d 動漫限定

條頸

呢隻都係炒狗黎 咩都要同排

屌你我遲撚左睇post已經冇撚晒，

估唔到連新野都搞突擊

今次訂starlord個網係究竟發生咩事?
開場撳到完場都係訂唔到
試曬chrome+FF (PC), chrome+safari (IOS)都係唔得
比埋資料去兩個friend幫我玩左半粒鐘都係唔得
全部彈反主頁
個D乜柒tick返個頂呀title個D廢話唔洗講喇, 一定有tick
首日滿左個陣試後期/尾日都係照彈
舊年MK7, 早排GG都一take過攪掂
今日入左夾埋隨時過百次都唔得
我真係屌佢老母, 究竟有乜得罪左侯活?

hottoys當隻1000紅藍係新嘢架
佢個code落mms535，夾係nebula(mms534)同隊長(mms536)中間

我都係好彩有位bb幫我入到

B你老母死人妖

仲有邊個code空左

應該係入漏左野先彈主頁

傻鳩樓主!

有冇用第二個email

訂左咁多次點都知要㩒咩啦我入左7 8次都彈主頁

都比人屌慣架la

利伸：訂唔到 侯活 我屌你老母個老母

無 一直用同一個 後尾多得巴打提醒 check check先知自己無kick 到最上個個..
先前都撳左10幾次彈主頁

有冇tick最頂格仔

依個位好易miss

係咪好多ching都彈首頁同登記到又寄多過一封email仲要唔係同時間寄

有3個都tick哂

暫時好似無啦
28 mk85，29 thanos，30 wm6，31 hawkeye，32 ronin，33 bw，34 nebula，35 紅藍，36 隊長，37 tony，38 rescue，39 sl

我tick哂都照彈 不過佢今次彈主頁真on9 明明之前係hold頁面彈紅字

巴打咁勁

我份人雖然唔算聰明，但都唔好當我係弱智
謝謝

同埋今次訂到既巴打唔好串人
如果之後都咁玩
你地真係確保自己之後次次都咁好彩訂到？

見到有人$3500買左mark43

無試過，點解要轉email?

NEW?

有tick都彈

應該係你揀個timeslot爆左

endgame差thanos同tony無訂，見中間有4個空位ff緊會唔會係rocket 肥thor，點知google出黎係普通版hawkeye同紅藍

真係唔好急 一入錯就乜都冇又唔可以重覆申請

首日啱啱爆個時揀尾日照彈

入啱一百次都無

我都係 之後睇過所有野都撳岩哂就一次攪掂

Me too睇清楚 一次KO

有冇tick (Mr. / Ms. / Mrs.)

用吸光黑布係咪會更靚？

朋友你係咪撚緊狗?

特別版？

其實隻IW SL幾錢訂

屌你我寧願排隊

依加mon遲少少已經冇晒班炒家就用晒姨媽姑姐訂鳩晒十幾廿隻我屌你老母

就算玩網上登記之前都會一早講定 而家下下玩突擊

彈主頁之後你係咪直接撳上一頁返轉頭？
我試過直接上一頁返轉頭見到佢出生日期個日子變返左‘‘-Day-’’

你睇下 今日VIP單訂幾錢 咪知

算喇 佢覺得我地撚緊佢
佢話入齊咪入齊囉 再請都無意思
反正都完左

話左咪搞乜野網上預訂咖啦
我寧願抽時間去排下點都有
想早玩咪揀第一 二日排
唔想排咪隔一排上去
起碼想訂實訂到
上次隻gg限量1000隻20幾分鐘完
今次starlord 都兩個幾鐘就完
想像唔到第時ironman mk1果啲會幾快完
利申兩次都好彩訂到

我次次上一頁都會轉date
入撚到手軟

好似500btw thanks

唔明排隊d人屌咩

不嬲無支持過網上
或者你網上之後有得walk in 就唔同講法

就算真係要網上預訂 我唔明ht點解要set得咁撚少日

玩左半個鐘都唔得已經上黎呢度睇下咩料
見人講咩日期呀貨呀titile呀, 即刻全部double check有無miss到
之後又繼續玩都係唔得
D friend自己訂完比資料佢地幫拖, 都係唔得
我覺得係侯活撚我多D囉
今次完左咪算
但如果隻隻都無限彈, 咁唔撚洗玩啦

究竟點解唔俾人遲d去訂？ 唔夠人手整？有錢唔想賺定點？

過多排追單吧

唔洗屌住，睇埋之後比唔比walk in先

我撐你呀我都係唔得 講真玩左咁多次 點會寧寧舍舍今次先tick小野 仲有入左好多次

網上禁唔到 咪FF下27號之後可以walk-in
不過FB無寫27之後點 可能無又可能有

過往經驗 應該機會不大

冇應該比人屌死，同大把人棄坑

佢網上整得太小日
唔想整咁多日就頭一浸比人禁之後個啲排隊
限名額只會比啲炒狗洗走哂又唔去買貨源歸邊

好似從來無上網禁 之後可以walk-in 既先例

根本點都會比人屌 唔會滿足到所有人

肯定唔會有walkin

mk7,wm4, gg邊一隻有？

佢今次開左例，之後都實咁玩
咁仲有咩意思

排隊先係最正路
明明隔一段時間就直入
而家啲大炒家一定好開心
請人排隊都慳返

其實排隊有咩問題

唔好下下搞突擊得唔撚得呀，訂完就梗係冇撚所謂，訂唔到個班連隊都冇撚得排我屌你咩，有錢都冇得買

信和投訴，
後樓梯比大媽/蝻打尖

多謝果D話樓梯成果焗爐
Call消防果D人

夠撚膽就下隻gg都搞突擊上網訂

有錢可以食炒飯

唔肯付出就咪撚玩

上網訂

20樓擺貨要排隊

猴活:好

追一隻半隻真係唔緊要
如果隻隻都要追既仲點樣玩落去

無問題 照黎

每日12點 facbook見

歡迎退坑

多謝Howard

訂左10隻黎炒

你唔排頭兩三日有鬼大媽/蝻咩
直入啦 唔見而家recuse 大把人排

recuse +100

非會員可從網上系統中自行選擇預訂日期，可選擇之日期為6月18日 (星期二) 至6月27日 (星期四)，先到先得，額滿即止

想知每個時段其實佢分左幾多隻出黎 如果300隻
共20個時段
就有大約6000隻,計埋會員可能差唔多1萬隻?

Rescue

其實好公平，你就算買其他玩具
想玩都要出街買啦
只係hottoys多人玩多人炒，想要咪排囉
嘈嘈嘈，攪到而家可能連玩既機會都冇

如果佢講明walk-in 只開兩星期一定無得直入，
加埋其實我都係撐排隊，但兩個問題係解決唔到

game蜘蛛俠快上多一兩日

依家PS4 gg上到29？

仲係首日咋

照返之前一路玩法咪得
連最多人訂既85都開足成個月
仲要頭幾日後都直入

我30號單

me too 派快D啦

me3 派快D啦

咁知唔知Iron gg派到幾時

隻starload唔係限量點解要搞上網訂？

Btw,訂左10隻黎炒

人格分裂呀

任撳梗係有幾多撳幾多啦

搞網上訂咪即係限量

十個人,十個Email,十張身分證,仲要唔同時間上信和訂,比個LIKE你

早2頁先話有錢都冇得買

排隊訂都係限量架啦

仲有10個電話

姨媽姑姐老豆老母

你有十個姨媽姑姐同老豆老母,甘多

未 我想快上姐

Eg bw咁正都放

Home coming gg單？

28既我有d優越感，
不過都係無得玩

HOME COMING GGGGGGGGGGGG!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你估買物資唔洗錢咩

熱潮退返9成9會

你嘈夠未呀
見你post幾次冇人理你就走啦
炒10隻好威咩

多謝巴打付出
但真心講 要回血擺上FB放
呢度放平價益炒家

頭先上信和同d師兄吹水 隻蜘蛛俠塞左好多野係個胸到 所以咁有肌肉感

更正返係ffh

十個人,十個Email,十張身分證,十個電話,仲要唔同時間上信和訂

甘你老母

留名睇申手黨蒲頭

炒你老母 幫你全家祈福

幾正都冇用 支持義士先係最重要

係伸手唔係申手

唉 計完條數 放完呢2隻應該夠Cover條數

呢家數埋仲有幾多件囉黎炒仲大大聲

我都諗住放50回血

Rerun?

咁就好啦 而家出返iw 唔知會唔會出埋螳螂女

復3復4有排出
王又未有

有無巴打去左玩具節？
係咪得一個角落有cosbaby?

玩隻玩具講乜撚付出啊
咪比咗錢買
斯德哥爾摩綜合症上腦

如果下次出野搶唔到就仆街

唔係會員好難玩

我覺得之後應該有得排sb落訂

出埋mantis就可以擺拆thanos手套
出王不如出ancient one，ds套戲果陣出完個版無左下文

Mark 45 全新$3800 抵唔抵

長命出到熱潮完

咩都有
但我無咩玩開玩具
唔多熟
Lego Tomica etc.

[member][有冇ht展示櫃推薦下?/member]

買50，7，wm4好過啦

咁你多人玩就要排架啦
你去超市買野，都要排隊比錢啦
炒價又唔想食，又唔願排，咁咪唔好玩囉
定你想有人訂完，買完拎埋上你屋企

45配件太少

我覺得係廢事啲人去排隊唔去示威 先用住網上預約 過左應該可以排隊

但係地台算吸引

會唔會想太多

咪FF咁多可以walk in
通常FB唔寫都唔會有

巴打野野中point

45 我覺得麻麻
當年入坑第一隻入..見佢平
之後玩左陣就賣左

套衫正到

45嘅1/4正好多三千頭嗰陣我又走寶

我有排過隊
但唔好合理化要排個幾兩個鐘買玩具
更加唔好講到唔想排隊既人冇資格玩

1:4 3隻都好靚
但係3隻中隻42真係完勝

隔幾日去都直入啦 洗鬼排咩
而家網上訂兩個半鐘完呀
有時唔得閒上個fb就訂唔倒

呢樣真。。rescue而家都直入左幾個星期

講到得佢一個有比錢咁
個個都係咁排都係咁比錢架啦
我唔係盲撐hottoys，（好似佢今次攪上網，雖然我都訂到，但都有屌佢on9)
況且多人排又唔係hottoys做出黎，開訂成個幾兩個月比你訂，日日都多人排佢都控制唔到架啦

順得哥情失嫂意，根本就冇一個大家滿意嘅玩法點都係要屌

其實頭兩星期上網登記，之後可以walk in就得。

試下出隻IRONMAN咁樣玩,佢FB比人炸爆都似

ca46

咁你想點？又嫌呢樣又嫌個樣
一係你諗個方法出黎
好啦個個屌排隊，而家咪轉上網
咪就係攪到大把人連訂都冇得訂囉
話無限訂個d根本冇可能，你孩記，shf冇可能無限出啦
要屌就屌炒個班
不嬲多人想要既野就要排架啦

我都係咁耐，但唔知佢肯唔肯做
而家連排既機會都冇，根本倒自己米

網上訂唔撚係問題囉
問題係佢網上訂有限量！！！

戰損MK85 限量1000隻 網上按,上樓不是夢

MK7同wm4 話比你聽，
佢真係唔care

同埋上網禁，根本唔洗付出
好多人係咪都禁左先

德鳩.gif

比咿就大炒家一野用bot掃曬
睇到時仲支唔支持網上訂

其實根本可以網上訂同walk in同時進行
根本唔需要二揀一
學連登仔話齋小朋友先要揀
大人全部都要

1:30-4:30 4:30-8:00
無記錯係咁 分兩段

時段

係架，係唔知佢做唔做
再玩網上，我都冇信心訂到女巫同雷神
不過玩埋復4都要抖抖

Mark XLII $2800 抵？

2800入唔入

貴

巴打們
Whiplash 2.0 值唔值得入手？

咪頭個浸上網訂
訂個浸買完有有得排隊買
唔好講到一定得一條路咁

九唔搭八
鍾意次次排隊排撚到十樓排撚死佢啦戇尻

有無巴打有買到呢張枱？

我覺得排隊無咩問題 想買就排
當然上網book 時間 再排會快好多
但因為上網book 變到 貨量大減對玩家一定無好處

所以可以兩條路
首兩星期網上訂，唔洗啲人排撚到十樓
兩星期後訂單價值大減就開放排隊
係呢到啲人死都要網上或排隊二揀一咁

唔洗開放排隊
佢每個星期都開新嘅網上預約時間咪得

Thankyou巴

42賣2800

可能係為左更好計夠數截訂 唔想整太多
先整網上訂

應該咩價

我都唔記得左自己揀左幾號
彈左幾次主頁

Push

做乜撚

痴撚線 型撚到

好似拉打

派彩就知 到時再請假去排

彈主頁真係on9

咩節目 9德

2000

42咁平

啱啱拎咗隻mk50body冇無勁靚仔又冇花心諗正 冇sad點知一開燈仆街 左腳光過右腳
又要上去20樓換

有無試過係咪電問題? 同埋多數著幾次燈就唔會再著
唔換好過換

胰臟癌

調轉幾粒電試下
一光一暗佢地會話電問題 未必換俾你

因為要開下隻訂

嘩真係唔該曬巴打

我德

好心第一頁就唔好加喇果段野

唔反德9

請問有無巴打已經收到確認購買既email ? Thanks

呢個節目出街之前你已經知?

無咁快 三日內 次次都係最尾個日先send黎等下啦

Thanks 巴打🙏🏻

個教學好花好難睇屌你老母

係咪基本上收到application successfully submitted 既email就一定會收到確認購買email? Thanks 🙏🏻

假切佢而家

四日會員日 + 十日非會員日 之後再walkin

十四日後又開新一隻

會員四日咪撞正平民walkin首日

搶手款又係排餐死

佢十四日後分流去RB walkin / register 開多十四可能好d

唔係一定

直情唔玩啦

我相信佢試緊野 好似第一次一日分兩段時間register
應該試緊淨register可以迫到幾多quota响一日又唔會排樓梯

下隻quota可能多過今次

有冇諗住去hottoys marketing到試吓見工

係到放嘢會比負皮

唔係會員就唔比人訂野?大佬呀 咪咁顛啦 係咪有個會員就高人一等?

知你係會員啦dllm, 講親都會員會員

你原價放咪有正皮囉

次次係到發表偉論 最好以後會員先可以訂ht 同你班賤民排都驚整烏糟自己

原價放轉頭比人炒價放

掉撚左個盒佢

DLLM 你張會員卡炸 你做ae黑卡啊 唔撚想排唔好撚玩返屋企搵你老母飲奶啦 係要出嚟等人屌

你原價放GG我係你面前開埋箱

上埋前線擋公安ok?

我又諗起$400 gg 未可取單

訓左冇睇
你地滿唔滿意今次星爵既網上預訂安排？

滿意正皮
唔滿意負皮

雖然呢兩次都好彩搶到 但以後總會有機會唔好彩搶唔到
上網搶頭幾口單冇問題 但如果之後唔開放排隊就真係叫啲新人同非會員唔好玩ht

全部都舊模 淨係重塗返正面都要PO

如果膊頭 花左一點 換唔換好
配件 可動手 又油到出晒界
qc 好到呢

實物靚過相好多

唉無論幾小心mk50真係好難玩好易花

對眼想點？岩岩訓醒？

今次抵玩？好似冇左件大嬲

佢知唔知出面咁多人笑鳩佢

邊個話隻手舉唔到高

平時我都唔用地台，但呢個真係正

Mk50支炮唔用就咁長期display係隔離 入面個導電鐵會唔會好快氧化?

求多啲相

呢個月都唔會有,可以唔使等

Spider man 都係用番spider man頭好d

佢條頸唔露膚色好怪雞

大家玩im 替代電有咩推介？
成日會開燈但又驚佢漏

都update左一段時間，幾個月前已經係咁寫

咪好，全線早派

可能派幾個月都仲係會場首日 普通個D2046啦

睇個日期Bucky同Gamora係7-9月
好想快d玩呢兩隻

Bucky靚到仆街

辦個頭雕簡直世界級
大貨有8成都好正
再加本身對角色有愛

一早已經係咁寫

乜家下隻懲罰者炒到4,5千咁撚貴?

隻鐵手唔洗屈都好型

上次movie edition按時段去要排幾耐?
book咗starlord但唔知預幾耐去排好

本身仲諗住追CW果隻
但睇完A3A4之後覺得iw果隻先最正

肯嘥時間排一定有，電話差緊電/比人打暈昏迷咗兩個鐘已經唔洗買

限量野仲要上網訂已經唔洗買
我寜願同大媽排都仲有希望訂到
依家MISS左 就谷住同人收單
我唔係你地日日MON POST 睇佢係咪有新野出

呢D 網上約時間 基本上好大機會直入

隻新臂好正，頭雕又靚，之前嫌貴無收到，點知依家個價仲貴

咁趁而家未派收左先好似好d

Thanks

10月咪Q4

一齊吹奏
快啲派貨

無人放，全部bucky post都係徵，最多玩少隻算

我想問下captain marvel 截左未？

佢以後玩online既話我玩埋iron man mark1同紅黑俠睇下點先算

no

唔值

由iron spider同奇怪傅士睇到出hottoys已經著重外地市場

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

Why

咁又係，雖然係靚，但要+500以上真係不了

覺得值咪入 有錢咪入
因為唔值2800 就答你no
我都覺唔值2800

我到現在都一封email都收唔到，係唔係失敗左？我冇app success既email既？🙏🙏🙏

我相信呢到嘅巴絲打都會出去

趁夜媽媽放下毒先 , 頭先剛剛囉的

暫時係我玩過最精細既1:6槍 , 仲要成盒野係 4把手槍 3枝長槍
呢盒野真係買槍買配件送JohnWick

4把手槍都可以上彈夾 + 退堂

當年正價有爬下去落訂真是太好了...........

以嗰時新出diecast 42係幾有新鮮感，但而家都出咗咁多diecast iron man，不改良到好靚
4,5,6,46,50呢d同返42比你會覺得42好似次一級咁
你本身係好愛42個款你就追啦，我自己本身都好愛42自己都有隻唔想賣

但如果你係因為唔捨得比咁貴追新diecast iron man而買隻42頂住先咁我就唔建議

我係你既話我情願比多一千買隻mk50或者追張mk7單好過

出兵人起家既hottoys出槍械配件根本易如反掌
falcon個d都出到好靚

少人放

係，冇email 你9成9收硬皮

cm 10月咁快

千七八都ok既

10-12月 正喎唔使下年

爛左

不過應該係我扣錯位在先既
原圖

唔要就一定有
但原價放就未必有

就算有
其實好難肯定放俾你
你唔會放返出去

老閪唔會放 以香港人名義發誓
最多一日一post又點話

貴幾百都可以嘅

貴幾百都可以

期望下有人肯GG換星爵仲好啦

首日7點唔知洗唔洗第二水

貴幾百 唔好話fb group 呢到都大把深潛"玩家"爭住留tg

我都想用隻gg換星爵

出面全部都係貴幾百 洗乜係到收

有冇邊個youtuber齊啲averages既開箱
之前睇過一個外國既 教擺埋pose 勁正
不過搵唔番 有冇好介紹

竟然我係想用隻星爵換gg

咦，好似可以有計傾喎

話知佢收張單係自用定放落碎紙機，人地放到高56百蚊點解要益個外人，又唔係有親

有2.0starlord既巴打你地有冇訂3.0？
同埋你地會唔會放2.0？

我諗緊放唔放2.0好

其實加幾百都仲只係2000內 講真唔算好貴
有啲千6 7都有交易
有愛就去啦 何必上黎求原價咁難睇

出面1800up

老閪都留2.0

我大約4月新入坑 自己遲入坑無得怨 以為追返之前d野先要炒價 但如果之後都淨係網上訂無得walk in 應該會退坑放晒手頭上所有單加現貨 唔係錢問題 而係比得唔抵既問題

Ok thx Ching

日日12點都要捕住

2.0有甲 褸 groot 頸巾 完勝
利申上星期放左...

咁你等ffh上左 睇下會唔會再跌價囉
呢排個價就係咁上下
不過我見fb有時都有啲平少少既 不過即秒

我訂個時間好後呀

得閒mon住無所謂 但我都係人黎 要返工要訓教 我有我既生活 佢之後都係咁 我寧願放晒佢唔玩

今次有幾個鐘都算好 上次GG得20分鐘 點搶

今日可能仲要因爲大家都冇乜心機玩玩具先咁耐未full

點解2.0咁正都要放

啱啊 今日我見兩三點都仲有得訂以為自己睇錯

你係fb group開你心目中個價 等有心人好過啦 我都係miss左紅藍 諗住訂紅黑算 紅藍有緣回落再追

以後都咁玩online咪姐係比炒家濕腳咁濟
正常想訂隻玩具都要比炒家濕腳條氣真係會好唔舒服
online 訂真係要好好審視下點玩落去好

唯有係咁 唔該巴打

keep兩隻差唔多款好似有d怪咁
2.0同3.0配件都各有優點真係好難取捨

我個人就鐘意2.0個件大嬲，著左真係好型

個人覺得2.0勝在即刻有得撚同埋型好多
3.0 贏在價錢而已

一諗起3.0要2021件先拎得 就想直接留2.0算

一樣 上網訂 根本唔夠bot玩 頭幾次仲有 之後就應該無 儲唔齊成team 唔玩算

Mark 7愈望愈靚仔
已後追

串中哂

我4月尾 開頭無入到

Cm? Cm都冇乜人訂 怕咩

愈睇愈想要

得果一隻非ht 有

無人訂變黑馬
不過對比其他應該少人訂既
到時同gg一樣咁靚就好

個頭雕可以再執執
個雞頭我應該唔會用

唔愛就唔好申請定, 同炒家冇分別

我係比較鍾意星爵先想換姐，而且自己又唔係有錢
唔洗下下未了解清楚前就先批評人既

唔好意思 耐冇追post
想問下mark 50派成點？

打去sb、rb問下

ok thanks

我上左幾次sb每次都掙扎緊訂唔訂cm好 最後唔想後悔上星期先訂唔知要等幾耐

等全派

琴日㩒到starlord而家想買返groot rocket set

一樣

Starlord單有啲去到1100
隻野真係咁受歡迎咩

對比起炒到上天價既現貨咪算平
同埋有一班人撳唔到

我group入邊十幾個fd都冇email,咁邪

有人放20號單+500都有人秒要，真係咁癲定左手交右手
有個仲好笑，標1000但係話每張500+400，點計數

仲可以同雷神互動

Groot rocket冇可能唔入

佢有泡泡槍緊係要買埋gamora啦

訂定先有咩問題
下下等有愛先後追咩

只收到一個

禁一次點可能有6封email

我禁一次有兩封。。

俾人重覆用左你email你地gg了

申利: 9up

有幾封果d，就要睇下之後好唔好彩有確認email

似係佢地問題
因為兩封都同時send 出

好快我都遲訂 應該兩三轉有

我打過去sb問 因為我都收到兩封 佢話唔當係重複登記 係佢地系統問題 唔洗擔心

終於第一次玩到雷神uv但係一照落嗰箱度發現im同ds都有少少反應

得840 兩秒無哂啦

唔識欣賞

唔知香港會唔會同步開開就仆街啦無錢訂

已經有人放6000

可以脱坑了

好明顯動漫4寶黎

個個都收到喎

好抵...
1500入左

知唔知 HT 隻 dead stroke 有冇啡盒？

巴打好有愛我都係上網睇人玩佢啲槍 超正

4寶呢d 突發網上訂又無乜野
因為原本都無可能同埋南亞佬搶
但普通野唔好淨係開網上得唔得
唔想無時無刻係到mon post

今次網上開訂睇黎信和同消防處唔比佢哋排後樓梯先咁樣做 唔係既話點會屌足咁耐先咁樣做

唔望買到4寶
只求買到會場6寶

一早講左網上訂只會令到更人多訂唔到，缺點多過優點.現有方法其實已經好好，係d人唔心足，要投訴，又報消防

但相信網上訂再排係趨勢黎
信和邊可能經常性被你咁樣排滿條樓梯

出Venom Cosbaby

消防抄牌好撚貴

上網訂好阿

會唔會係因為27號遲些

有好有唔啦其實佢今次網上開訂可以分兩轉 27號之後開多轉 至少之前訂唔到既人都可以訂

最驚佢得網上 訂唔到無得排姐

你肯每日1200捕住個網
已經輕鬆過後樓梯鳩排成日

除非頭一星期就訂爆佢quote 否則hottoys唔會有錢唔賺啦

唔洗做咩？

提交成功個電郵係即時收到

唔洗返工咩

個個星期都係香港咩
得10日俾你揀

咁有啲人未必可以1200睇住fb
雖然我可以，但老實講
我都支持排隊果種方式

其實未必要二揀一 先網後排未得

上網既就開頭4日+vip
之後再排隊應該少好多人

首期單上網鬥快，後期單照舊排隊買，係咪解決到消防問題之餘，又可以有愛就訂到？斷估後期單都冇人會請人排隊掛

希望會係咁
對玩家公平啲！起碼可以收工去

講得呢句 你一定係癈青或癈佬

上網搶頭幾日唔係問題 但最緊要之後比返人去排隊
少左幾千人唔會排到好多層後樓梯啦

有冇人問咗佢之後開唔開

我自已遲入坑, 後追無得恕, 但新野遲了半日就食炒,不甘心,尤其有D人擺明BID來炒,唉

唔洗做？日日mon post?

捕你老母！

樓梯隊首日

唔好嘈啦
又準備12點啦

我都覺得咁樣最好
之後訂個d最好都係限hkid卡

乜柒都冇 安全

唔好咁老定住

日日提心吊膽有冇開訂
仲慘過返工
我屌你老母
報消防個班垃圾

邊個網updata最快

出咗venom cosbaby
仲想有咩出

有冇人大陸仔風下次開咩

好似有張圖係上海旗艦店iw 個櫃有sl，sw，falcon
sl已中，另外果2隻

雙管齊下就最好
無衝突又可以各取所需
不過猴活條友就以撚香港玩家為樂架啦

乜柒都無 瞓教

你信唔係雙管齊下都仲係有班hihi
話訂唔到

原色46 3800

搶唔切

派50 plz

諗住去拎john wick
個盒有無iw thor咁大
唔想又買袋浪費

到底琴日啲fake盒係咩嚟既呢

咁我出年尾先放

排定你年尾先放果隻

可能sb rb 同步賣venom cosbaby

我見到樓下有人講緊

唔出奇

我都爭札緊 重諗緊放唔放2.0入新

琴日訂到starlord 夜晚睇返銀河2 好想入哂全隊

嗱 長褸就有壽命嘅 爆皮之後就一文不值
3.0啲配件就唔會爆 2.0而家又有價 所以你唸下啦

3.0件褸唔係都係仿皮？

都係 但2.0值錢在件長褸

即刻入 唔好再諗 我差Yondu就齊

嗚嗚嗚 重諗緊 但係要等兩年 我派埋隻Gamora 原GOG就齊啦 唔捨得拆

3.0留支泡泡槍 其他放出去

對鞋有booster都好正

仲有pizza

配件泥講2.0係完勝 同埋好鍾意件candy tee

抽起佢當普通版放

Drax 收左啦？ 幾錢收

2.0屈在就算兩件皮褸遲下爆哂皮都仲有兩件tee同甲可以換 仲有baby groot 同head set 都好正 3.0最吸引都係泡泡槍

想收隻black widow

得罪講句：

唔好講 我知我on9 算啦 比我on9啦

全新

個櫃背景用番牆身白色定貼塊黑色背景靚啲？

收左黃臂同47未

約左星期一交收

點解唔等下呢，gog3有機會出包膠body，你睇下hellboy

全新？

3000 我收勇度好過

係，膠袋都未開但係咪好價2000？

前幾日睇到fb有人放15000
你最後傾到幾多

Drax唔出包膠就算出新版都唔會買

個價吸引

師兄好有米

我對比返之前有巴打上馬雲收都要2800 唉算 加多兩舊 收左了左件心事佢算

寧願等return 都唔食炒

Rerun 好似都1700 +300姐

心急 搵左好耐啦 求左個賣家好耐先肯3000重要 本身佢標重貴

依家無啦買定今個月面包

好貴

咁唔係佢啦 覺得自己賺左

之前開左好耐訂

照而家hottoy嘅玩法 炒得貴嘅多數都會重出 所以真係唔好食炒

我明呀巴打 其實呢隻野真係唔值咁貴 不過真係徵左好耐都冇 又想要 冇計 本身重諗住遲d追埋Falcon SW 依加睇定d先

見group 2200 2300都比人秒thor

同埋我驚佢真係唔出 呢隻都等到GOG2完左個排先出 成兩年後 好似話同演員傾唔掂 條友本身重要打WWE d肖像權好麻煩 所以算入左先

Dave Bautista Says He’s Cool with Disney and Marvel after Sticking by James Gunn

放心。

王座全派

呢隻夠竟幾多手爛曬面

on9我買太監版好過啦

之前好似出現過，係咪同一條友放？

我都想知 老是常出現
好似見過好多次

佢原本有埋校服 同頭雕 依條友收完抽走左個幾樣 跟住又放返 我估係咁

原來琴日上王座，我屌你老母

1500買隻垃圾

真係再出我就喊出泥 上個月先追完starlord

屌你老母 父親節限定
父親節得一樣要做 就係去行街

好大機會再出啦，但gog3應該2021先上到。

可能出iw版

屌你咩

但想睇eg出唔出佢地
iw版要3300up

唔出奇喎,starlord隔成年先出,A4都就黎出blueray

快出

就

個個都想睇我死！

買得groot rocket set
又要買埋drax
買得drax
又要買埋gamora
買得gamora
又要買埋nebula thanos

同一個人傳？

淘左個頭同盾返黎換落隻iw度變左endgame

如果係嘅話可能真等左好耐了 cw版炒到4千up

今日得閒 想問依家去洗唔洗排隊 或排到幾樓？

我都等好內係就正

希望係真

好似唔係放開料個個

呢個ac未見過

百度睇？

咁有啲保留不過希望真

有冇人知Mark 7有冇講第幾季派
好想瘋狂變型

下星期都唔出紅黑GG

見到話上海infinity war個display有擺star lord，scarlet witch同falcon
隻star lord腳有噴射器唔係2.0，2.0係上面gotg果層

重有vision 唔通乜都唔改就重出

快撚D同我出哂佢

見到話上海infinity war個display有擺star lord，scarlet witch同falcon
隻star lord腳有噴射器pizza唔係2.0，2.0係上面gotg果層

原來重有drax2.0

學deadpool出灰版

等咗sw好耐

vision 槌仔改做爆石頭
scarlet witch比條長嘅紅色特效件擋thanos

你個名

又要mon fb

一早應該入 加3 400有

紅眼呢

緩佢老母，大家聽日見

差兩隻就可以玩where is gamora

咁都有人負評你

負飽佢，唔care

個衫袋好深支筆跌落最底爭啲攞唔到

黑豹王座

笑左

呢到有隱性炒狗 可能阻到D狗睇POST望邊隻炒得起所以負皮

暫你老母 聽日見

手足一齊頂落去

呢隻正啊，剩係個樣都j死人

幾錢入

呢隻有人話正 又有人話係最差美隊

係個盾差姐
本身想入埋佢但一早訂左eg版
呢套衫又同eg版好似所以放棄呢隻

Lm 4層快銀

點解HOTTOYS 唔直接出呢隻
走去出隻WM6

game gg快d派唔該

出呢隻先咁仲撚有人買mk6咩

真心唔鐘意iron patriot 配色
Wm黑黑灰灰型好多

出唔出呢隻都無咩人買WM6
WM4全面吊打
幾廿支炮 VS 1支炮

利申 有買WM6

第一隻 都係最後一隻快銀快啲衝啦大家

偷圖，iron gg件衫真係識得還原納米技術

呢隻都識

tech suit gg 好靚

擺左幾耐

一直堅持

想問係跟民陣個兩點半 定係要早d 資訊好唔流通

【民陣宣佈：星期日大遊行 星期一集會三罷】

昨日（6月12日），有數萬名市民到金鐘政府總部和立法會外集會，力阻立法會審議逃犯條例修訂，成功令立法會大會無法舉行；但警方無情鎮壓，以催淚彈，橡膠子彈和布袋彈傷害平民，民陣對此強烈譴責！

警方竟然使用致命武力，甚至向參與已經批准的集會市民發射催淚彈；而且，警方在大型集會向市民開槍，是回歸以來首見，其傷害性足以令人永久傷殘；林鄭月娥無視警方開槍鎮壓，卻定性集會為暴動，愧為人母，愧為特首！

子彈射進每一個市民心中，香港人痛心疾首。但我們要向全世界說：香港人反惡法，永不放棄！民陣會和所有香港人堅持到底！

民陣已向警方申請星期日（6月16日）下午二時半舉辦大遊行，由維園到政府總部。遊行訴求只有三點：

一，譴責警方暴力鎮壓市民；
二，撤回逃犯條例修訂；
三，林鄭月娥必須下台！

同時，民陣已向警方申請星期一（6月17日），在立法會外集會。民陣呼籲全港市民繼續罷課，罷市，罷工，阻止修例通過。

最後，民陣嚴正聲明，倘若政府拒絕撤回修例，所有建制派議員必須順應主流民意，公開表明會投反對票！

民間人權陣線
2019年6月13日

———
被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

被捕者需提供資料：
1. 中英文姓名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡電話
7. 所在警署

———
民陣已開設 TG 頻道發放資訊：

隻game入面咁多套衫唔知會出幾多套呢

早到係維園集合早出發，
遲去就維園外慢慢排入去，
或者中途插隊，
69個日好似8點幾9點維園都未出發哂

iron spider
一定要

[url]執左隻全新45 3200 完夢[/url]

貴到

咁冇得同原價比既 3200全新好少見嫁喇

有錢真好

唔知咁多位師兄記唔記得
早排呢隻爛面蜘蛛俠都俾人讚奔頭要
依家就甩唔到手係咁放出嚟
抵啦 亂咁托市狗屎垃圾乜都要

原價買都要諗諗先

到底呢隻野咩事 條友都傻傻地 咁明顯適別到佢隻野 都係咁重放

巴打有愛 ？

本身好鐘意45 46個造型
有線條得黎又叫做有機重feel
46又太貴 47隻色我又麻麻

大陸個邊隻50咁多人斷手

全新原價都ok, 我上年2600收隻全新45，玩完都覺得唔值得食炒

想問吓知唔知1:4 joker 派到後期單未

印象中 好似有另一個人係全set deluxe 放
應該有人收左之後抽起配件 再放出黎
然後比movie promo玩

1700 mk50 rerun單抵唔抵屌

佢應該想放咗主體回多少本，遲d放隻movie promo gg 入去再高價放，所以盒同deluxe 配件頭雕都hold 起

而家收隻全新movie promo都係1800
佢呢隻7到咁都賣呢個價

只check件試關節咋

隻starlord愈睇愈靚

訂到定叫春

泡泡槍
腳底pizza
thanos 電手

配件正

終於收埋張Bucky單 呢排可以收皮等rerun

最後幾錢收到

唉 想追隻iw ca 會場 成2千 好似唔多值

唉兩隻iron gg 同tech suit gg 都唔知點揀好，又唔想等rerun

950 算係咁 怪就怪自己未起個陣有張首日700冇收到

如果開黃6會唔會順便rerun埋黑4不過exclusiue好似細機會啲喎

低價買到iw cosbaby
好開心

最記得去果陣次日直入 完全無人排

個陣脫緊坑 諗緊訂唔訂 最後冇訂到 依加食炒 之前訂其他Nebula BW又係 諗緊訂唔訂埋隊長 冇訂到 又係食炒 故事教訓大家 唔好諗 訂左先

隻starlord幾時派？
同埋隻黑豹件膠衫可以有幾多年命

你上左嚟都成個月重伸手 係咪好想比人屌

上面都有人問 我都有答
以為問下無相干 當我錯啦 以後唔問野

咩日子？猶豫緊收唔收

急問想問下mk50 派到幾時？打左成日電話都唔通

買咗邊隻？

出sw啦Howard

出埋falcon please

好似第一個人放就無盒

台灣7700twd

香港平D

howard: 出starwar

推

屌你你

咁香港一定最平既
買唔買到另一回事

其實運到過黎總數幾多HKD

rey

好似5月3

我愛牙德

點解冇人想要退休版Thanos

新post

我想要全武裝thanos把刀好撚型

伏伏伏伏劍